想問下有沒識廣告中唱歌果位女仔

想知把聲係邊位